其實雷蛇真係好撚仆街

上市掠水再用筆錢不停回購

仲有貨既手足最近生活點

IPO 3.88苦主

我IPO抽中好多
真係唔好信電競有得發展
開市第一日就應該全沽清

當發左場夢啦

跌破1蚊就可以申請私有化

唔會買啦

仆街得過屌米

屌米有盈利wo

無再買啦 ipo抽到持到依家
佢d產品更加無買過

入市好時機

冇盈利都入 個CEO都係9up多過呼吸

佢上市前買左隻oroboros都從來無諗過買佢股票囉
有誠哥個名喺度就知係老千股啦
誠哥連電能都想千鳩d股東 雷北3唔撚係唔搵老襯呀

李嘉誠d 股唔店得～

李嘉誠d 樓 唔買得

李嘉誠旗下電訊商唔用得

香港人要記住

有盈利都跌一半個野先勁

我有fd話騰訊包無死錯人

佢同得5手，一上市仲掃貨

屌米同西蛇邊個倒水快？

小米同雷蛇衰嘅嘢唔同
小米係同股不同權昆鳩散戶
雷蛇係連本身件product都冇乜人買

一手擺到而家